[Final Season了] 有冇人有睇Veep?

連續四屆Emmy Outstanding Comedy Series

s1-5
s6

Veep嘅最終季比起Game of Thrones最近三集真係好太多，唔該GOT編劇學下人點寫結局啦

Gary

唯一一個對Selena不離不棄嘅人

另外，Kent怒屌同埋Amy跪求都好好笑

Amy仲諗住捧Jonad出嚟報復社會，點知條友離總統寶座一步之遙就嚇到佢跪地

最後葬禮度都有幾個位好好笑
Selina個邀請名單係早兩三集話唔想請嘅人，果然人地真係當咗張黑名單係要請嘅人
Selina個陵墓睇落成個vagina咁款，男兵開唔到，要靠個女兵幫手
Andrew出現咗一幕
Mike報道Selina時Tom Hanks死訊轉移晒所有人視線，係S1E1嘅callback

佢上一季傾圖書館時係話個型成個Vagina咁

我估唔到45分鐘可以完整成個series。
初頭以為好似got咁會爛尾
點知出到嚟真係full circle.

編劇好波。

睇到gary 比fbi 帶走個樣真係好心up

“I am not going to let go the one person in this core group that actually gives a shit about me.”